點解香港班雞蟲個個叫雞都叫到咁鬼自豪?

逢係有關性工作者新聞既post
入面有d咸濕仔搭單問門路, 或者外人好奇問香港性服務八卦野, 即刻就有成班"老手"出黎教路
本來冇問題, 但次次見到呢班人陣語氣高高在上, 好有自信好撚串咁, 就有d作嘔
唔係話叫雞好大罪惡, 但呢d野, 稍有自尊既人都會覺得醜醜地, 唔會好自豪咁周圍大聲講
喂, 你捉圍棋搞攝影彈鋼琴玩到專家級就話可以串串地姐, 你地只係一班出街大聲講人地會擰埋一邊面既死雞蟲黎咋喎, 點解可以咁撚有自信既?

男人邊行都係咁
就算細個拍卡疊卡都係一班人分享心得扮專家

俾咗錢嘛⋯

樓主係咪女人

真男人應該唔會有咁既思維

但同時又仇恨女人做
見到女明星呀空姐呀實話人係
講真人地就算做 又點？
無女人做 你邊度有 叫？

喂阿哥，最cheap的都講緊幾百蚊一個鐘，高消費嚟。咁豪唔自豪點得？

報應兄講得精警

唔尊重女性

屌 網上講咪自豪囉 你有冇係街聽過人咁自豪講出黎啊

就算有 都係熟先會啦

咪同你上連登屌人 但真人毒撚到出汁個慨念一樣之麻

totally agger
死雞蟲